有冇巴打今晚去左東港城倒數

黎明來左5分鐘都冇，唱都冇唱，講左兩句野就走左，企左成晚，我屌

黎明請你不要來

達哥倒數仲好啦